\documentclass[12pt]{report}

\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[english,francais]{babel}

\usepackage{geometry} % see geometry.pdf on how to lay out the page. There's lots.
\usepackage{graphicx}
\usepackage{subfigure}
\geometry{a4paper} % or letter or a5paper or ... etc

\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{mathrsfs}
\usepackage{color}
\usepackage{multirow}
\usepackage[round]{natbib}

\usepackage{pdflscape}

\newcommand\aj{{AJ}}%
\newcommand\actaa{{Acta Astron.}}%
\newcommand\araa{{ARA\&A}}%
\newcommand\apj{{ApJ}}%
\newcommand\apjl{{ApJ}}%
\newcommand\apjs{{ApJS}}%
\newcommand\ao{{Appl.~Opt.}}%
\newcommand\apss{{Ap\&SS}}%
\newcommand\aap{{A\&A}}%
\newcommand\aapr{{A\&A~Rev.}}%
\newcommand\aaps{{A\&AS}}%
\newcommand\azh{{AZh}}%
\newcommand\baas{{BAAS}}%
\newcommand\caa{{Chinese Astron. Astrophys.}}%
\newcommand\cjaa{{Chinese J. Astron. Astrophys.}}%
\newcommand\icarus{{Icarus}}%
\newcommand\jcap{{J. Cosmology Astropart. Phys.}}%
\newcommand\jrasc{{JRASC}}%
\newcommand\memras{{MmRAS}}%
\newcommand\mnras{{MNRAS}}%
\newcommand\na{{New A}}%
\newcommand\nar{{New A Rev.}}%
\newcommand\pra{{Phys.~Rev.~A}}%
\newcommand\prb{{Phys.~Rev.~B}}%
\newcommand\prc{{Phys.~Rev.~C}}%
\newcommand\prd{{Phys.~Rev.~D}}%
\newcommand\pre{{Phys.~Rev.~E}}%
\newcommand\prl{{Phys.~Rev.~Lett.}}%
\newcommand\pasa{{PASA}}%
\newcommand\pasp{{PASP}}%
\newcommand\pasj{{PASJ}}%
\newcommand\qjras{{QJRAS}}%
\newcommand\rmxaa{{Rev. Mexicana Astron. Astrofis.}}%
\newcommand\skytel{{S\&T}}%
\newcommand\solphys{{Sol.~Phys.}}%
\newcommand\sovast{{Soviet~Ast.}}%
\newcommand\ssr{{Space~Sci.~Rev.}}%
\newcommand\zap{{ZAp}}%
\newcommand\nat{{Nature}}%
\newcommand\iaucirc{{IAU~Circ.}}%
\newcommand\aplett{{Astrophys.~Lett.}}%
\newcommand\apspr{{Astrophys.~Space~Phys.~Res.}}%
\newcommand\bain{{Bull.~Astron.~Inst.~Netherlands}}%
\newcommand\fcp{{Fund.~Cosmic~Phys.}}%
\newcommand\gca{{Geochim.~Cosmochim.~Acta}}%
\newcommand\grl{{Geophys.~Res.~Lett.}}%
\newcommand\jcp{{J.~Chem.~Phys.}}%
\newcommand\jgr{{J.~Geophys.~Res.}}%
\newcommand\jqsrt{{J.~Quant.~Spec.~Radiat.~Transf.}}%
\newcommand\memsai{{Mem.~Soc.~Astron.~Italiana}}%
\newcommand\nphysa{{Nucl.~Phys.~A}}%
\newcommand\physrep{{Phys.~Rep.}}%
\newcommand\physscr{{Phys.~Scr}}%
\newcommand\planss{{Planet.~Space~Sci.}}%
\newcommand\procspie{{Proc.~SPIE}}%


%%% BEGIN DOCUMENT

\begin{document}

\begin{center}

\thispagestyle{empty}
\huge
\textbf{The high SNR rate in the Galactic Center: origin of the cosmic rays excess?}
\newline
\end{center}
$\quad$

\newpage

\tableofcontents

\newpage

\part{Partie Introductive}
\chapter{Le centre Galactique et son environnement}
\section{Observations multi longueur d'onde}
\subsection{Radio}
\subsection{IR}
\subsection{Visible}
\subsection{UV}
\subsection{X}
\subsection{$\gamma$}

\section{Sagittarius $A^\star$: Un trou noir supermassif au Centre Galactique}

\section{Taux et distribution spatiale des Supernova au Centre Galactique}

\section{La zone moleculaire centrale}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{Le rayonnement cosmique et le rayonnement $\gamma$}
\section{Historique}
\section{Les processus d'emission $\gamma$ de très haute energie}

\subsection{Processus hadronique}

\subsection{Processus leptonique}
\section{Spectre et composition}
\section{Mecanisme d'acceleration}
\subsection{Acceleration onde de choc}
\subsection{Acceleration par les restes de Supernovae}
\subsection{Acceleration par $SgrA^\star$}

\section{Propagation}
\section{Diffusion dans le CG}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%



%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{Modele de l'emission $\gamma$ diffuse de très haute energie dans les 100 pc centraux de notre Galaxie}
\section{Le centre Galactique vu pas H.E.S.S.}
En gros expliqué le problemetique ici et daire un resuùé de ce qui existe deja
\section{1D: diffusif->deficit de CR}
\section{3D: origin excess au centre?}
Conclure important spectro-morpho pour distinguer entre les deux modeles

\chapter{H.E.S.S. et l'astronomie $\gamma$ de très haute énergie}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\part{Methodologie observationelle et reduction de données}
\chapter{H.E.S.S. et l'analyse VHE}
\section{Methode d'analyse}
\subsection{Analyse de bas niveau dans la collaboration H.E.S.S.}

\subsection{L'analyse Paris MVA}

\subsection{Extraction du signal}

\subsection{Estimation du fond}
\subsubsection{Table d'acceptance}
\subsubsection{Methode des fonds multiples}
\subsubsection{Methode en anneaux}

\subsection{Analyse morphologique}

\subsection{Analyse Spectrale}
\subsubsection{Methode du "profile likelihood"}
\subsubsection{Biais statistic avec la ON/OFF "likelihood method"}

\chapter{Analyse 1D: methode et limitation}
\chapter{DU 1D au 3D}
\section{Intro}
\section{Open source tool}
\subsection{le format de données}

\subsection{GAMMAPY: un nouveau package python devellopé pour l'astronomie $\gamma$}
\section{Modele de fond}
\section{Cube d'image en energie}
\subsection{coups}
\subsection{fond}
\subsection{exposition}
\subsection{PSF}
\subsection{RMF}

\section{Analyse du Crab}
\subsection{Images}
\subsection{Analyse 1D}
\subsection{Analyse 3D}

\section{Analyse de source plus diffuse}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\chapter{Etude de l'evolution de la morphology du ridge}
\section{Images: morpho fit}
\section{Fit 3D}
\end{document}


